聽歌shuffle到奶共狗就忍唔住skip

尤其鳩拍豪同人瑞
就算係舊歌，聽到佢哋把聲都頂唔順
連六天、假如讓我說下去呢啲經典歌都唔想再聽

有冇人都係咁

周杰倫eason 呢

一早襯左playlist無佢地啦

好鍾意六天同夠鐘 一聽就諗起kelly

都聽少咗好多
二汶rb腎仔就多好多

每次shuffle到就remove
你真係跟得好貼

狙擊走數狗

shuffle rap歌成日彈中國狗出嚟

你哋究竟有咩糾紛

買咗Apple同Sportify
最撚閪係啲音樂app冇得Block歌手/ 唱片公司
有嘅話可以Block曬星夢班垃圾同紫頭閪

鬼佬歌撚：